一人一個好男仔既特徵

好似我咁 出街一定會帶包tempo

用Tempo已經唔係好男仔，完

A0

仲用tempo

成世未拍過拖等the one

我出街一定帶包旺寶

黃絲

Tempo 屌你

即刻畀女飛

未夠28歲

Why tempo has problem -.-?

出街洗費男仔俾晒

大鼻 ：
試過包你一生難忘

前線巴

帶tempo既男仔 好極有限
依家帶Kleenex, pulppy, nepia, Scott etc. 呢個牌子先稱得上好男仔

識避忌

大波

已經剛剛掉晒

連登大撚把毒撚啦咁

MK

鼻高，輪廓深

靚仔
有錢